有無working holiday 既國家係比30以上35歲樓下去?

有hksars 同bno passport 的話

To be eligible for applying for the Working Holiday Scheme, an applicant must:be aged between 18 and 30 (both ages inclusive) at the time of making application;

你申請嗰刻仲係31歲生日前，出發嗰陣31歲

係唔係無一個國家比香港31歲以上去?

匈牙利

澳洲

This visa lets people 18 to 30 years old (inclusive) - and Canadian, French and Irish citizens 18 to 35 years old (inclusive) - have their first extended holiday in Australia and work here to help fund their trip.

遠水 希望有4000和理非幫手

想知如果2簽過左30歲又得唔得

加拿大、匈牙利、斯洛伐克

加拿大
be between the ages of 18 and 30 (inclusive)

原來都係30歲

我諗同香港本身有關

因為我見入境處個網general 個版, 無寫明乜野國家, 都限左30歲, 我諗呢個係香港呢邊條件最基本既原則

係睇都睇外國immigration
點會睇香港
匈牙利個網頁寫35

但呢到都係寫30

噤就冇地方係35歲

邊到？
應該冇

無 我懷疑個d 35 歲係for 其他國家既人
eg 澳洲 加拿大

如果萬一有乜事, wh 起碼走到一年, 有得打工換下生活費

都三十幾歲重去WH? 諗移民諗進修讀個master 留低都得啦
最近識人35 歲先去轉行讀master 跟住留低做野

detail pls

想避下風頭姐....

垃圾
縮返入你老母個閪度避啦

正確
不過有多一年wh既工作經驗會對搵工有幫助

求details

詳情可以參考依個link 不過係簡體字
無家底都可以試下
其實好值得博
生活費貴 稅高 但人工相對高 好快回本
風險唔係無 搵唔到工 抽唔到H1B
如果同另一半一齊抽 好難都抽唔中

身邊好多人都係讀個master opt 轉H1B 留底
多數讀CS EE 都有讀其他好似finance

去glassdoor 望下fresh grad/ NCG 畢業有幾高收入你就知有幾吸引
好多印度人 大陸人 台灣人 越南人 移民過黎
但唔知點解好似唔係咁多後生嘅想嚟美國
以前生活就話無啖好食 而家其實都幾多選擇

以前話畢業去，講講下依家過多2年就30
我諗都係去唔成